Couvrant 4911 hectares , le territoire de Saint-Gatien-des-Bois est très nettement le plus étendu du canton d' Honfleur .
Saint-Gatien-des-Bois avait compté jusqu' à 1214 habitants en 1806 puis la population était redescendu à 807 ( 1968 ) .
